iphone8 vs iPhones

用𡁵iphone8
換iPhone x會不明智？

@十足十

開心咪得

你問親就係想換架啦

等多半年
apple 新科技第一代必伏

係都等9月，搶唔到新機都等iphone x減價先啦

依家買啦
早買早享受